{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61500&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥휴랜드펜션"
    },
    "text": "愛犬と一緒に楽しめるペンションで、前トゥルレキルで散歩を楽しむことができます。 周辺には高麗青磁陶窯址、ガウ展望台、吊り橋などの観光名所もあります。 入室時間は5時からで、退室は12時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 愛犬と一緒に泊まる際は事前相談が必要で、最大3匹まで無料で入室できます。 竹洞、花リンゴ洞、牡丹洞が入室可能な客室です。 駐車は各棟ごとに個別駐車場を利用するか、大型共同駐車場を利用することができます。 夏季には屋外プールも運営され、利用時間は夜8時までです。 バーベキュー施設は20,000ウォンでご利用いただけます。客室内でもバーベキューが可能です。 ご利用の際には、最大人数の超過と未成年者同伴はできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して処理しなければならず、この情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まる際は事前相談が必要で、最大3匹まで無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "竹洞、花リンゴ洞、牡丹洞が入室可能な客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は各棟ごとに個別駐車場を利用するか、大型共同駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールも運営され、利用時間は夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用料金として20,000ウォンがかかります。客室内でもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数の超過と未成年者同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には紛失や毀損に関する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。ただし、この情報はペンションの事情により変更される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 443
    }
}